173萬

排到水蛇春咁長 抽居屋咩